大家一日可以飲幾多唔係水既野飲

朝早買早餐跟左杯凍好立克
十一點好眼訓又沖左杯咖啡
Lunch食譚狗又跟左杯凍檸茶
返到Office冇野做又拎左罐可樂飲
收工同fd食飯到時又會飲酒

一日七杯唔係水既野飲都來緊了
有冇人好似我一樣 有得揀都唔會揀飲水 但諗起都驚個身體會變得好撚差

我係飲唔夠水多過話飲其他唔係水既野飲

不過講真
一日裡面飲飲埋埋咁多唔同種類既野
最後溝埋落個胃...

應該話清水 轉頭又有小朋友入黎懶叻架喇

早午晚凍檸茶
office同屋企會沖野飲
極少飲清水

一日一杯奶 其餘全部都係飲水